點都好！海洋公園真係我地香港人的集體回憶來！我地已經冇左天星碼頭！唔可以再失去OP！

細個暑假老母帶我一齊去玩，第一次和女朋友出街就係去海洋公園，仲有好多得意的小動物，好似樹熊、白狐、海豚、海龜、企鵝等等，如果消失左以後只能靠相片回憶，傳承唔到下一代了

讓回憶留在回憶

荔園嗰時都係咁講

So what?

回憶就留係回憶
家陣對佢既記憶只係得番支那人三個字
汁左佢啦

你堆動物都好後期下
你腦海應該仲有大量大陸人
同你親密接觸排隊既時候

真正既海洋公園既行到落底既海洋館
集古村 蝴蝶 雀鳥 （假）恐龍館
唔似而家立立雜雜咁

老老豆豆 香港人除咗哈囉喂會想去 仲有幾時會去
門票又唔喺平 本地居民又唔會長期有優惠
最慘喺賺唔到錢要人救濟
今次救得返都未必救到下次

想要香港人支持，揾番盛智文啦

一年一次都去唔到，生日免費都無去

真 無左集古村 依家個海洋公園都幾陌生下 佢拆定留我都無乜所謂
大佬佢又唔係有咩icon 最多都係架纜車過引啲 依家亞洲好少呢種纜車

照你咁講
香港應該變返漁村先啱